疫情愈嚴重，愈要堅持「黃色經濟圈」，掌握經濟下行「救生艇」

7個月示威，已經嚴重打擊奶共商人收入，
美心、吉野家等已經捱唔住
奶共藥房、旅遊業已經執唔少

再黎聖誕新年攬炒，零售業進入寒冬

黎緊，WARS 武漢肺炎，
專家估計4-5月到高峰，6-7月回跌
整個香港經濟都會收皮，

WARS加埋中美貿易戰，
中国經濟一定攬抄，
中国想保「紅資」，「藍店」都唔得

我地一定要堅持「黃色經濟圈」
讓「黃色商店」捱過寒冬
下一個經濟周期，「黃色經濟圈」定必開花結果

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港獨立，唯一出路

#不要誤會黄色經濟不是要人發達 #黄色經濟真嚇死邱騰華 中國經濟下行，加上貿易衝突，香港經濟下行是必然事實。對於零售及飲食業來說，更是凜冬將至。首十個月整體零售業銷貨價值指數按年跌約9%，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物更跌成19%。飲食業首 3 季收益跌約3%，中式餐館更下跌6%。相信第四季及2020年的零售及飲食業越來越寒。至於一度受惠於大陸自由行的旅遊相關行業已經不只跌市停工，還出現倒閉失業潮。

本來好好地，面對外圍及大陸局勢不利因素，香港人 #齊上齊落，#共渡時艱，好似教育界自願縮班就無校要被殺校。大鑊就大鑊在有班黄絲搞 #黃色經濟圈，在跌市時，自制救生艇，更有商舖逆市上升，例如759阿信屋多賺2.54倍半年增3分店。人總要食飯買日用品，在商場去少一次美心，即是去了其他商舖。統計上，飲食業收益跌約3%，事實黃店可能只是跌1%，但藍店要嘔凸，隨時跌破警戒線，要等北水打救。當然，等北水時誰是親生仔，誰是契仔，又誰只是菠蘿雞，藍絲心裡很明白。

在經濟上，黃色經濟圈就左右了Titanic下沉時，誰可以上救生艇。在政治上，以前民主與麵包是對立的，要民主無麵包，愛國有飯食。以家要付費愛國更不利建立港人國民身份認同。

參考：
食肆的收入及購貨額按季統計調查報告 (2019年第3季)
零售業銷貨額按月統計調查報告 (2019年10月)

馮智政

林奠記者會，如果冇放火破壞，會硬推粉嶺隔離中心

醫護工會必須發繄急聲明，政府拒絕 [真封關]，用 [假封關] 黎打輿論戰

黃色經濟圈要包多樣野
就係店員唔可以唔識廣東話或者英文
更加唔可以有員工只講普通話
否則可當藍店抵制

Agger

堅持「黃色經濟圈」，
每日推Post，
直到「黃色經濟圈」捱過寒冬
開花結果

絕對係

支持到底

[黃色經濟圈再升級] 點解「少數親共派」可以壟斷商界聲音？就係因為冇人搞過黃色商會

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

推

絕對要推
一定大量舖頭死

但我希望10成都係藍店紅店
同時黃店享受到減租

Push

push

每日最少一黃店

生活習慣

本身唔鐘意出街食
但為左支撐黃店
經濟下行 搵少左反而要幫襯多d黃店

有無黃店幫男仔執外型，俾老闆話要執好個樣先見客

於是黃色經濟圈威力比計劃中早左起碼2年?

唔怪得12月中共猛開turbo狂屌
而定終於明

唔明點解麵包同民主係對立
邊個講

We will survive

一齊渡過難關

推要黃店成為逆境生存者

時來運到,天命所歸
一個浪冚埋來就知人多好辦事,
任你點抹黑都阻止唔到

keep 住去黃店食。

唔係，係12月時就下行緊

每日黃店食飯已成習慣，
逢係生活品都會揀同路人，
你就會發現生活水平大幅提升，啲野食沖涼液番梘紙巾高質咁多既

無錯 黃店隔離左右連落單都支那人 同掛羊頭賣狗肉有咩分別

呢個真⋯真係改善到
先發現原來香港好多人都堅持緊出自己嘅產品

但最近真係驚咗 少咗出街食

呢句真

食黃店個氣氛都好d啦，d藍店坐閪曬d冇禮貌又成 咳既廢老藍絲請我都唔食

100% commitment.

艱難時刻更加要支持黃店

支持九份茶舍
今日九份茶舍屯門置樂店響應129大罷工
一定要再去狠狠地 毫無憐憫地去懲罰呢條口罩屯門牛呀

講真, 而家人工又唔係少左, 全力搭巴士小巴平過亂加價既狗鐵咁多,
無謂既藍色消費又少左,亦都唔會想買樓唔洗留咁多錢...
多返出來既錢, 我個個月捐呢個捐果個同食優質黃店, 買日用品就算唔係香港人手製都盡量公平貿易, 用既所有個人用品都高質曬,

我有MON住用錢既習慣, 實際上我而家每個月係淨得多左。

藥房今次靠肺炎翻左生

我係保黃黨

食黃店都安全啲
九成都唔會返大陸

食藍店又驚班大陸人傳染肺炎
咁危險

日日都幫襯黃色圈

其實而家問題在於集中哂係零售 飲食
好多要資本密集嘅行業都冇得揀
例如銀行，製造業食品加工業同運輸咁
你幾黄都好，個手機殼都可能係大陸整
以光時為例，就算所有野唔care原材料產地，運輸同金融呢d都係好難搞
運輸最近好似有人搞，希望佢成功

要改變就是嘗試💪

基本上日常生活已經支持黃店，救得幾多得幾多

我求下你地啲黃店，貼一張文宣喺門口都好啦

真係有啲野計都冇咁準，攬炒完接撚住肺炎

up

撐住呀

推
依家真攬炒時期
真係要努力保住黃店
要市場得翻黃店做得住

喺阿信屋見過淨係識普通話嘅收銀

當市道低迷間間藍店都無人幫襯嘅時候，黃店就因為有香港人支持成功捱過疫症同壞市

光復香港，時代革命！

port佢啦
唔係就當藍店抵制

pish

攬炒近了

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

tui

殺

推推推

堅持

南亞仔

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

Tui

每日一黃店

推呀呀呀呀呀呀呀

推推推

721 831 101

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

淘汰籃營經濟最佳時機，香港人送他們一程吧！

Lm

黃店員工表示呢幾日生意跌左6/7成
成條街靜到

各位記住日日支持黃色經濟圈

日日支持 黃店
成日幫趁飲品 我東區果邊 得好少黃店

求下告急嘅黃店自己開聲
唔好到執咗先話冇人支持你
你唔出聲真係冇人知你生意點

PUSH

有幾多做餐飲既會識英文
你咪咁撚仆街

呢2個星期出少左口術屌鳩黃色經濟圈，睇黎上面俾肺炎攪到tum tum轉

講得啱。

希望黃店整d類似deliveroo(唔只限食物)嘅平台

叫deliveroo啦

冇錯

黃色經濟圈係習慣黎

啱架啦，製造多啲敵人啦

呢個時候要大大力支持黃色經濟圈
想食野買野就支持下
救香港救手足

驚佢地挨唔住⋯
今日經過區內某黃店
八點幾先得幾個客

好文要推

對

番梘有無介紹
唔好過五十蚊一舊得唔得

Abouthai

係 有啲唔使排隊

買日用品都要呀

頂住 藍店一樣㗎咋

非中國製紙巾高質好多

堅持住

支持黃色經濟圈

anywhere but china 手足

救黃店

希望黃店可以推出自取外賣餐
整好擺入焗爐到預熱
人客一黎唔使入店直接攞走返屋企食
而家好多人唔多介意食物質素
反而係唔想係街到同人有咁多接觸

同意

是日晚餐及甜品於黃店享用

支持黃店!!
我幫襯開呢間 屯門最黃既黃店
129同23都見佢響應醫護罷工
醫護去飲仲免費添 真心支持!

黃到金既黃店更加要大大力懲罰佢!
屯門牛加油!

九份茶舍 Jiufen Tea House
立場: 黃店
地址: 屯門青海圍2號萬寶商場地下5號舖
地圖:

和你Pay:

721
831

大家堅持

push！！！好認同

大力推

今日去咗間黃店有埋外賣飲品

建議而家艱難時期黃店可以加部咖啡機
做埋coffee to-go生意

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

大家去多d黃店

日日都幫襯

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

大家堅持呀

Me2

黃色經濟圈！

請「黃店」建立外賣網絡

同意 幫推比更多人見到

而家日日黃店外賣, 仲密過以前出街堂食果時

麻煩大家認清長期抗爭既意思係要堅持抗爭一直做大家一齊反抗，而唔係做一半就停就放棄。亦唔係乜都係咁波蘭波蘭，波蘭絕對係個好例子同有參考價值，但唔同時代唔同地方有唔同既效果，講得多只會東施效顰。

其實wolipay個apps有標示埋黃店有無foodpanda, wfh手足好多選擇嫁

屌你老母，咁你即係叫你啲手足冇得撈啫，連登仔9成99都唔識英文㗎

屌你老母，唔撚駛學呀？
唔通學d劣質北方語言呀？
井底蛙

Pish

黃店gogogo

（唔好停呀）Twitter 長期要人

一定要！
講咗好耐！

時候唔想出街係正常
但仲係有黃店唔做外賣
新東一間車仔麵
提曬水比佢搞foodpanda 仲係唔搞
大家都撐黃店，但你自己都要醒少少啦

我無廁紙抹屎都唔會用維達tempo

真係要撐黃店

Push 今日先食完黃店

記住支持黃店

黃色經濟圈

堅持到底

間接清算籃店

認同

收倒政府錢之後會唔會諗下搞正式嘅黃店自救基金

商會一定要搞

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

推！

仲有好多人食美心呀。個班仲要係被人放棄左既後生仔女，乜野心態？

今日又幫襯咗兩間黃店

當初一齊建立黃色經濟圈
到今日都要一齊撐住黃色經濟圈

聯署facebook專頁：

聯署Link：

黃店可唔可以請下外賣手足？

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例